有冇巴打又係一日唔開廢post就身痕。。。。。。。。。

☹️

場運動幾時完呀

推到上熱門等cctai班推拉師入嚟吠囉

5毛 拉

我真係除咗叫春同打飛機就冇嘢講

因為你冇出手

你唔好逼死我

咩廢post 我覺得好有意義喎

屌你老母

樓豬好慘